其實無朋友 咁同老母出街 仲好啦

講野唔使就住就住

仲幫你埋單tim

我諗好少人會同老母出街

又可以呃下自己話係孝順仔
利申 成日同老母出街

吹到有人負評

我會
要睇佢心情
佢心情唔好 仲搵佢出街就等於仆街

最中意同老母出街
買野唔使自己俾錢

小朋友定係二世祖？

仲讀緊書